<resources>
  <string name="app_name">臭彈是一隻狗</string>
  <string name="account">請輸入帳號</string>
  <string name="passcode">請輸入密碼</string>
  <string name="clear">清除</string>
  <string name="enter">登入</string>
  <string name="login_success">成功</string>
  <string name="long_text">跳至內容 肥宅美食日記 肥宅美食日記 首頁 文章 關於肥宅 【新莊】讓麵煮一會 雞白湯らーめん Food / Rex / 2022-02-07 讓麵煮一會 雞白湯らーめん 趕在過年之前，一定要找一間拉麵店來吃，不然過年期間就沒辦法吃到了😃，便上網找到了這間 讓麵煮一會 ，而且是我喜歡的雞白湯，年紀老了真的沒辦法再跟以前一樣吃重口味了，以前超愛吃豚骨，豬背脂有多少加多少，現在反而更喜歡清爽沒有負擔的口味😆 【中山站】二屋 牡蠣拉麵專門店 | 菜單 Food / Rex / 2022-01-25 二屋 牡蠣拉麵專門店 大概在5年前，那時候對拉麵的認知就還只停在拉麵就是豚骨拉麵這種刻板印象，結果去了一次東京，才了解到其實拉麵有非常多變化，也讓我深深地愛上了拉麵，我還記得當初吃的第一碗牡蠣拉麵是這間 麺や佐市，位於東京的錦糸町，湯頭非常鮮甜，讓人無法忘記，之後的5年，我就再也沒有找到這種口味的拉麵了，結果剛好發現在中山有這間 二屋 牡蠣拉麵專門店，二話不說馬上就衝去 【三重】原昇行 | 超大推CP值超高早午餐 | 菜單 Food / Rex / 2021-10-13 原昇行 搬來到三重也有一段時間了，當地的朋友一直推薦我這間原昇行早午餐，叫我一定要去吃看看，老實說它本來就已經在我的口袋名單裡了，二話不說馬上衝來吃嚕😄 距離最近的捷運站是菜寮站，步行過了三重區綜合體育館之後就到囉，走路約為6分鐘，我到的時候是週日的下午12:40，運氣很好剛好有位置可以坐，之後過沒幾分鐘馬上就客滿了～不知道是不是疫情的關係，內用桌並不多，建議還是要有等候的心理準備哦 【陽明山】京之最 | 平價日式餐廳 | 環境舒適且有停車場 | 菜單 Food / Rex / 2021-10-03 京之最 今天起了個大早，從絹絲瀑布走到了擎天岡，一路上都有樹蔭遮擋，風景很清幽也不會曬到太陽，是一個很適合夏天散步的步道，但最後中午走到擎天岡時真的太熱了，趕快來查查有哪裡可以避暑又可以吃午餐😆，最後找到這間京之最，環境很舒適，價格在這風景區也很平價，馬上來試試看～ 【台北車站】嗎哪唷食堂 마나요식당 | 韓式餐廳 | 近寧夏夜市 | 菜單 Food / Rex / 2021-09-29 嗎哪唷食堂 自從疫情禁止內用之後，就再也沒吃過韓式料理了，後來總算可以內用，馬上上網查查，後來查到這間嗎哪唷食堂마나요식당，評價很好價格也不貴，就趕快衝去吃了～～～ 【三重】大同市場無名冰店 | 在地人才知道的隱藏傳統剉冰 Food / Rex / 2021-09-28 大同市場 無名冰店 最近搬到了三重，最近的傳統市場就是大同南路上的大同市場了，也前前後後逛了非常多次，熟知菜肉去哪個店鋪買比較好吃划算，但每次走到中段的時候，這間冰店總是大排長榮，而且排的都是老一輩的阿公阿嬤，引起我強烈的好奇心🤣。 【蘆洲】森 · 七七 | 寵物友善還有超好吃的健康餐盒 | 早午餐 Food / Rex / 2021-05-17 森·七七 今天肥宅起床太晚了，大概在三點的時候才想找間早午餐來吃😛，當然大部分的早午餐店都關了，本來想去愛店嗨福食堂，但還是在網路上找找看有沒有什麼新店，結果就找到這間超網美漂亮的森 · 七七。 【新竹】煙波都會館 | 豐盛的早餐 Hotel / Rex / 2021-05-06 煙波新竹都會館 這次來新竹玩，選擇住新竹煙波都會館，一直聽說煙波的早餐很不錯，就毫不猶豫了選擇有含早餐的住宿方案，就來看看早餐有什麼吧~ 【新竹】禧樂。丼飯。刺身。炭燒 | 超新鮮的生魚片丼飯 | 含菜單 Food / Rex / 2021-05-02 禧樂 這次的新竹旅程是凱特來負責的，很貼心的知道肥宅喜歡吃日式料理，雖然自己不吃生魚片，但還是上網查到了這間隱密且高評價的日式料理，帶肥宅來吃這間禧樂~~ 【板橋】奧特拉麵 Ramen Ultra | 環球板橋車站 含菜單 Food / Rex / 2021-05-01 奧特拉麵 Ramen Ultra 今天出了板橋捷運站，肚子超級餓，就在環球板橋車站B1逛逛找東西吃，本來想吃樂麵屋，但後來決定來吃吃看這間沒吃過的奧特拉麵 Ramen Ultra，主要是它主打的雞白湯吸引到我😁。 文章導覽1 2下一頁 → Search for: 搜尋 … 近期文章 【新莊】讓麵煮一會 雞白湯らーめん 【中山站】二屋 牡蠣拉麵專門店 | 菜單 【三重】原昇行 | 超大推CP值超高早午餐 | 菜單 【陽明山】京之最 | 平價日式餐廳 | 環境舒適且有停車場 | 菜單 【台北車站】嗎哪唷食堂 마나요식당 | 韓式餐廳 | 近寧夏夜市 | 菜單 近期留言 「People Tree」於〈【三重】原昇行 | 超大推CP值超高早午餐 | 菜單〉發佈留言 紀錄 紀錄 選取月份 文章分類 Food (12) Hotel (1) Copyright © 2022 肥宅美食日記</string>

</resources>